有冇人係同同事做到朋友？

即係離左職之後都仲會約出黎傾計食野

做埋SP tim